做緊野，想讀番個degree

我中七畢業，做左7年野，因為覺得冇個degree喺手唔掂，所以突然有個諗法想讀番個part time degree
想問有冇巴絲可以提供有關資料? 搵極都係得HD上top up，好迷惘

今年九月讀返書

唔好玩鳩me啦

細個又唔讀掛住玩

平日夜晚讀緊外國垃圾Top up
諗住讀完再Marter洗底

利申 啊穌仔 做左幾年野

ou 唔洗番學 全自修 唔洗學歷 政府承認

你塊底洗硬 marter 好有用

OU distance learn? 可唔可以講多啲?

你上佢個網睇下幾時有咩諮詢日去到問啦
冇條件入學,有學費交就得
讀成點就睇你自己